急 千其唔好入青衣 青衣極大量狗

求大家棄裝備先 可以再買過

求推

走 撘巴士都好

依家做返正常巿民先

青衣已落閘

18：34

推

push

91版本
居逸係2596
逸東有斬人 唔好入

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

推 有人帶隊去緊好鬼

快走，唔好被捕

店鋪落左閘未？！

FC?

棄裝！！

無圖？你老母都係狗啦

我同阿妹都見到有好多狗，五六架豬籠車見到佢哋係經長發之後去青衣城